Het leek mij dat ik kon niet beter dan hem enkele rustige lodging hard door, waarvan hij wellicht bezit te nemen als Herbert terug: wie ik verwacht in twee of drie dagen.
Dat het geheim moet worden toevertrouwd aan Herbert als een kwestie van absoluut noodzakelijk, zelfs als ik kon de enorme opluchting ik moet voortvloeien uit delen met hem, was gewoon voor mij.
Maar het was niet zo duidelijk Mr. Provis (Ik besloot hem te bellen door de naam), die voorbehouden zijn goedkeuring aan Herbert deelname totdat hij hem gezien en vormde een positieve beoordeling van zijn aangezicht.
"En zelfs dan, lieve jongen," zei hij, trekt een vettige weinig bevestigd zwarte Testament uit zijn zak, "we hebben hem op zijn eed."
dat mijn verschrikkelijke patron die deze kleine zwarte boek over de wereld enkel zweren mensen in geval van nood zou moeten aangeven wat ik nooit helemaal vastgesteld; maar dit kan ik zeggen, dat ik nooit wist hij dat hij naar een andere bestemming.
